DQ完我哋可以點玩

反正佢連傳統泛民都可以DQ嘅，咁就肯定陸續有來。

既然係咁，不如諗個新玩法:
全部揾啲無公開發表過意見嘅素人，參選政綱係一張白紙，上面寫句：「本人支持、推廣及信奉《基本法》」

諗唔諗得過

要求西方國家送習既家人返大陸

一早講咗要咁早先有得玩
奶咗共先入去玩殘個議會